我女友與青梅竹馬的慘烈修羅場ending

個結局其實係點 小說係咪唔再出？
好鐘意真涼

真涼